全球現金儲備最多的公司TOP10排行榜

1、微軟：1366億美金

2、伯克希爾-哈撒韋：1282億美金

3、字母表（谷歌母公司）：1212億美金

4、蘋果：1006億美金

5、臉譜網：523億美金

6、亞馬遜：437億美金

7、福特：373億美金

8、甲骨文：357億美金

9、思科：334億美金

10: 百美時-施貴寶：325億美金

伯克希爾-哈撒韋，
google完先明係巴郡

Etoro
你會不會投資？

淨係聽Etoro都好難唔識呢個名

儲咁多錢做咩,炒下股好過啦

中國公司呢

呢間居然無份?

大陸得一間公司叫「共產黨」。

應該排第一有權印銀紙
真假都印得

d名 .,,

用千幾億去買貨,買咩都升爆廠啦

美國堆跨國財閥

臉譜網

Tsla 吹大左 冇cash flow